Textrad tillagd för test av PUSH

# replog
Reparationslogg för att logga reparationer på diverse elektronik. Ett unikt id skapas och klistras på kortet i fråga
och sen registreras detta id i programmet. Där kan man sedan beskriva felet, kollade/bytade komponenter samt 
vilket resultatet blev.
Programmet är en upphottad version av en anteckningsbok och är på inget sätt komplett eller professionellt.
Skapat för min egen skull helt och hållet, men är någon sugen på att använda eller bygga annat på denna
kod så är det bara att köra.

# ToDo
Uppdatera gränssnittsfilerna för att reflektera den utökade sql-tabellen